又係cctvb，趁機影鳩住前線正面

有前線中催激彈，洗緊，cctvb即刻轉cam影住佢正面！
好彩手足冇除口罩
前線手足小心，中彈都唔好除口罩！cctvb影撚住
我同細佬同一時間diu出聲，異口同聲：（特撚登喎）
Diu，見到cctvb，千企唔好用激光照cam。
據聞儀器好貴

推

推備文宣

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推備有人同前線講

Push

01同TVB 都要小心

「重申」小心元朗！小心元朗！

推啊

抵制tvb

個cam入咗蛋液會點？千祈唔好

油漆彈專注對付cctvb 同01已足夠，dklm

近來屌得 cctvb 記者少左，義士提高警覺啊